講真個句，唔勇武抗爭，香港一定會淪陷

香港人，醒未？
和平示威咁多年都未得到任何成果
廿三條只係暫時唔推
呢頭反國教，個頭中史/通識不斷改
普選行政長官又爭取唔到
連個選舉委員會都唔係普選而成
千二人有八百個都係中央委派
加上最近嘅送中條例

和平示威只會對一個民選政府有威脅
即使勇武過都會俾所謂泛民和理非反對
試問吓個班泛民做過啲乜去維護香港嘅核心價值？

本土派失利，梁天琦入獄，黃台仰同李東昇走咗去德國
每日百五個新香港人
建制不斷掌心雷
泛民嘅無能
通通都講緊改變香港嘅必要性

而呢啲改變係唔會因為遊行示威而發生
烏克蘭就係一個好好嘅例子
2013年烏克蘭總統脫離同歐盟嘅合作關係
當時烏克蘭人都只係和平示威
但係當政府強行驅趕示威者
佢地唔似香港人翻屋企等聽日返工
而係留守喺獨立廣場繼續抗爭
拋磚／雞尾酒同燒車軚係家常便飯
佢地唔會有隊所謂糾察隊叫人舉高雙手俾人打
佢地唔會有人提倡和理非，期望天滅獨裁政權
佢地會以自己嘅血汗去換取未來嘅自由同民主
最後因為咁而成功踢走親俄總統，重新同歐盟建交

世界上無一個獨裁政權唔係用血同汗推翻
美國獨立革命，中國歷代皇朝，納粹
每一個自由國度都係用人民嘅血肉身軀換取翻嚟
香港人一日唔肯勇武抗爭，一日都唔會脫離到中共嘅魔爪

香港人，醒未？

留明睇連登仔示範一吓點勇武

其實雨革嗰陣大家都知
只係冇人敢做
呢次九成都一樣
所以都係等焦土啦

香港一日唔收皮
廢中廢老唔會知香港而家狀況有幾仆街